有冇人成日擔心自己中招

成日擔心自己中招圍爐區

我而家有以下病徵：
喉嚨氣管痕
有啲攰